對唔住各位手足 我諗我要抖番半個月了

琴日發夢果陣比tg直射落腳
而家跛下跛下
我諗我半個月左右都無辦法再做前線發夢
而家搵緊義診去照腳
如果有介紹都可以話我知
祝武運倡隆
大家記住 打狗 救人
抗爭反抗

推

手足 休息一下先
祝 早日康復

手足撐住，呢兩個禮拜可以做下其他方面嘅野

鍵盤戰士（reddit,Twitter,facebook)
文宣小組（整or貼）

加油手足

遲下再見

手足快啲好翻

btw發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

take care thanks for all your effort

早日康復
真係好返哂，再練幾次跑
先准出返嚟

搵緊義診

辛苦了

我對你唔住

起底啦，佢玩膠的
又問人拎錢又買電腦

我腳真係骨折你全家死
賭唔賭

拉

辛苦曬ching
等你出返黎
不過要記得休養好曬先！

等手足歸隊一齊再發夢

放自己兩個禮拜假
睇多d書
飲多d水
睇多d世界新聞